Call 的士去機場

下星期坐超早機，有無的士 call 台推薦?

Uber

Uber啦，dc9去食屎啦

Uber 唔貴咩?

怕貴就咪學人坐的士啦
返去排隊坐巴士喇

uber 有得預約?

85的 ，提前一晚預約